咖啡新手 點可以diy starbucks/mc cafe 既latte

平時唔飲開咖啡 一試就愛上
但始終太貴
請問平時係office點整返佢出黎

奶，整熱佢。倒single/double espresso 落去，搞掂收工。

有冇咩好介紹

鋪頭有無$25現金卷賣？

??